我最初臉紅 現在屎眼通紅（搵人接🤓

<面紅紅>
我最初臉紅 現在屎眼通紅

你老頭無你收 好難接受

豆